夏蘭特定麥巴比？

邊個樣衰d?

夏 麥

你樣衰啲

分化撚！ 推！

?????

係你啊 無錯

點解上一代球玉丙朗美斯咁靚仔 新一代球玉咁樣樣

?????????

做球王唔撚2

包皮幾型喎

夏巴比

馬斯亞
拉舒福

再上一代既大哨施丹都好樣衰喎

施丹幾型
係冇乜頭髮

好彩佢老豆老母當年無放棄佢將送佢入挪威匡智